Hij is gesneden en aten, en prees met genoegen gevatheid; en elk gerecht werd geprezen, eerst door hem en vervolgens door Sir William die was nu genoeg hersteld om echo ongeacht zijn schoonzoon zei, op een wijze die Elizabeth afgevraagd Lady Catherine kan dragen.
